有冇人覺得讀書好大壓力？

其實都只係岩岩開sem
D projects 開始一個接一個
又開始被人free ride
教左3、4個禮拜書
D野又開始跟唔到
Assignments 又愈來愈多
D同學又博盡 個個學霸咁
個莊又愈來愈多野搞
想今個sem努力d追返gpa 又開始力不從心
每一日都好忙 但仲要應酬其他野
屋企人又無啦啦成日嗌交
朋友又冇時間見 人際關係又開始出現問題
女又溝唔到
訂立左既目標又開始距離愈來愈遠
我覺得自己真係一舊垃圾
生存係世界上侮辱左個世界

你讀緊咩

諗起條學債已經想跳樓

半工讀最大壓力

返完工上堂
落咗堂做功課

見到有D無讀上去既FD反而活得仲自在
有時會諗自己究竟追求緊D乜

咁跟唔上爛GPA都好正常

讀書都話大壓力你出黎番工點算?

應付唔到學業
就咪撚上莊啦

Quit莊啦
要溝女就入soc住hall
上莊是無用的

以前入過一個學會，成年除左一個Oday, 就係搞興趣班(搵人黎教，當然你要畀錢上堂)...d 莊員個個都好高GPA...因為根本唔需要做野...咁就一年過去...

結論：上莊唔一家爛GPA

Agger 咁努力做柒？
反正grad 左都揸兜

學問
有認真讀過大學，談吐、見識都高好多

Hku係咁架啦

個莊又愈來愈多野搞

你自己攞黎
讀唔掂又學人上莊 你都預左會爛GPA架啦

認真，其實兩樣嘢比較唔到

尤其係hku, cu
出黎真係無咁柒

冇錯，大學經歷真係好寶貴

why not both

我想無限defer 返工
Undergrad 可能defer
Grad 左又可能讀埋個master
好唔想返工呀

咁多錢學費出黎都係揸兜想死

壓力大過返工

讀緊垃圾asso 好多中學fd都係讀ive算好似日日都好輕鬆咁真係會諗自己咁辛苦追gpa做乜

咁hku係再好d既
CU=柒，UST=讀書機器

Asso=all or nothing

其實求合格嘅話你都可以HEA
Ive應該好難又HEA又GPA高

自問想入u 覺得以前真係哂左太多時間 到認清自己想要d乜個時已經中六
見佢地個個都無打算讀上去 得自己好頹

大家目標唔同，佢地HEA係正常
冇咩好覺得頹啵

學吓自己一個啦 仲係細路咩on9

I know that feel
利申先asso狗岩岩好grad到

事關我之前係quit hd再報另一個asso
所以我基本上年紀係大過曬所有人

果陣社會既事佔左我好大部分時間同精神
影響到我不停諗學生身份其實好困身
1.已經quit左一次唔可以再quit
2.讀左咁耐都用左唔少錢
搞到我完全冇心機讀書

因為我之前hd果年浪費左屋企幾皮野已經好內疚所以本身冇問屋企攞要靠自己番pt
咁我番既係d office呀之類
我竟然番工係舒服同開心過番學上堂

直接d講我唔再選擇讀topup出左黎做野
表現仲幾好間公司名仲呃得下人Tim

個人能力我唔否認可以係讀書度表現出黎
但一定唔係全部
我而加果度有d都係大學生仲要應該係讀書勁果d人黎
但做野成日都唔撚記得做到好亂做果幾個月都不停問問問

相反讀書廢物既我好早已經pickup曬
Grad左我都有諗過不如夾硬讀上去

但so far我冇後悔繼續做asso狗而唔係大學生

但我認我人生係好撚-6

補充多句
最緊要係你知自己想點而唔係社會/身邊既人想你點

早兩年讀ive 自問無咩溫書
學都少番 成日叫人拍卡
Cgpa 過3.4入番u了

奉勸認真讀又唔高gpa果d人可以放棄
就算比你地入得番u都係收硬皮

real

好奇問吓，你Ive嗰時讀咩科

It科

吓 我覺得談吐呢d 講個人經歷
就算見識多 性格毒 出到黎做野都係收得皮

Agger
成日比人屌gpa 低
老豆老母成日問我點解gpa 可以咁撚低
隔離xxx個仔 gpa 幾多幾多呀
身邊d朋友冇一個gpa 係低過我
我覺得自己係0
仲要asso 入u
我正一死廢青

加油呀 當初我讀asso都捱得好辛苦
總會捱到入大學既一日架

唔可以retake/repeat果d重新開始咩？

中文2都無乜可能 我知我垃圾
頹哂 唔想讀

同你一樣，完全唔明其他人點解可以咁輕鬆，自己就做到成隻狗咁

好驚我個名

其實係你要追hon追gpa姐 但其他人可能wfc gpa